\documentclass{coopetition}
\usepackage{needspace}
\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - NATO}
	\titleImage{./images/HeavyChains2_titelbild.png}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	\maketitle
	
	\section{Situation}
	
	\subsection{Politische Situation}
	Ägäis 2025: Aufgrund einer großen Dürreperiode in Nordafrika sowie einer Eskalation im Lybienkonflikt kommt es zu einer großen Flüchtlingswelle Richtung Europa. Die Osteuropäischen Staaten wie Polen, Ungarn und Tschechien lehnen es weiterhin ab, jegliche Immigranten aufzunehmen. Zusammen mit den Folgen der Wirtschaftskrise zerbricht Griechenland und in Folge dieses Chaos spaltet sich die Inselgruppe um Limnos, Lesbos und Agios Efstratios von Griechenland ab. Nur Russland, China, Türkei und einige kleinere Staaten in Afrika und Mittelamerika erkennen den neuen Staat an, welcher sich nun „Freie Ägäische Inseln“ (in englisch Free Aegaean Islands, FAI) nennt.
	Im Rahmen dessen fällt sämtliches militärisches Material auf diesen hochmilitarisierten Inseln in die Hände der FAI, darunter auch schwere Waffen wie Kampfpanzer, Schützenpanzer und andere, leichtere Fahrzeuge.

	Minsk, März 2026:
	Eine Revolution, die an die Proteste am Maidan in der Ukraine erinnern, starten in Minsk, Belarus, in Deutschland besser bekannt als Weisrussland. Die NATO stellt sich geschlossen hinter die Demonstranten, was verhindert das Russland eine militärische Intervention im Land durchführt. 3 Jahre später tritt das Land der NATO bei, was zu massiven Protesten auf Seiten Russlands führt, welche der NATO ein gewolltes Regimechange in Belarus vorwirft. Die schon vorher hochmilitarisierte Exklave Kaliningrad wird weiter militarisiert.

	Griechenland 2027: Der Staat erholt sich zunehmend von den schweren politischen Unruhen. Ebenfalls wird in die Verfassung die unverletzlichkeit des Griechischen Staatsgebiet festgeschrieben, welches die FAI explizit als abtrünniges Staatsgebiet deklariert.
	Aufgrund der desolaten wirtschaftlichen Situation verkauft Belarus ihr modernes militärisches Material um die Staatskasse zu verbessern. Unter anderem werden ca 100 KPz vom Typ T-100 Black Eagle an Rumänien verkauft.Mit diesen möchten die rumänische Armee ihre TR-85M1, welche noch auf dem kurz nach dem 2. Weltkrieg gebauten T-55 basieren, ersetzen.

	Bukarest, 2029: Mit einem Freundschaftsvertrag zwischen Rumänien und Griechenland wird die Zusammenarbeit in wirtschaftlicher und politischer Ebene stark ausgebaut. Ebenfalls gibt es immer häufiger Verletzungen des FAI-Luftraumes durch die griechische Luftwaffe.

	Ägäis, Juli 2030: Nach einer Eskalation in der östlichen Ägäis, bei dem ein griechisches Kreuzfahrtschiff von einem Patrouillenboot der FAI gerammt und von Kleinkaliberwaffen unter Feuer genommen wurde, eskalieren die Spannungen zwischen der abtrünnigen Region FAI und Griechenland.
	Unter strenger Geheimhaltung verlegt die griechische Armee in Zusammenarbeit mit Rumänien größere Kampfverbände an die Nordküste der Ägäis...
	
	\subsection{Feindkräfte}
	Der Feind wird vom Süden der Osthalbinsel her mit einer mechanisierten Kompanie antreten.
	
	
	\subsection{Freundliche Kräfte}
	Es befinden sich keine freundlichen Kräfte im Einsatzgebiet.
	
	\subsection{Eigene Kräfte}
	Es steht eine mechanisierte Kompanie im Einsatzgebiet bereit.
	Diese setzt sich aus zwo Zügen T100-Kampfpanzer, zwo Halbzüge Panzergrenadiere auf BM-2T Stalker sowie zwo Aufklärungselemente und einem Logistik Element zusammen. Diese sind am Molos Airfield (267-246) stationiert.
	Die ORBAT kann nach eigenem Ermessen angepasst werden.
	
	
	\subsection{Zivile Lage}
	Das Gebiet wurde vor Beginn der Kampfhandlungen vollständig evakuiert.
	
	\subsection{IED Lage}
	Es werden keine IEDs im Einsatzgebiet erwartet. Ebenfalls stehen uns keine Sprengmittel zur Verfügung.
	
	
	\section{Mission}
	Ihr Auftrag ist es, in Richtung Süden vorzustoßen und die Kontrolle über zwei der drei Hochwertziele innerhalb von 3 Stunden zu erlangen, welche sich in den Städten Sofia, Paros und Chalkeia befinden.
	Unter Kontrolle heißt, dass am Ende des Zeitraumes die Gebiete entweder direkt besetzt sein müssen oder aber die Umgebung feindfrei ist.
	Die Hochwertziele sind in den Karten im Anhang markiert.
	
	\section{Administrative}
	
	\subsection{Logistische Versorgung}
	Logistische Versorgung ist im Feld durch eigene Logistik möglich.
	
	Auf dem Flugplatz befinden sich Möglichkeiten zur Versorgung mit Munition sowie weiteren logistischen Maßnahmen zur Verfügung.
	Fahrzeuge:  1x Typhoon Munition, 1x Typhoon Reparatur, 1x Typhoon Treibstoff, 1x Typhoon Transport
	Zusätzliches Material:
	\begin{itemize}
		\item 12 Kisten Infanteriemunition mit je 30x Magazine, 10x Gurte für MG, 10x Unterlaufgranaten, 10x Unterlaufrauch, 10x Handgranate, 10x Handrauch
		\item 5 Kisten Raketenwerfermunition mit 3x Metis, 3x Carl-Gustav
		\item 3 Kisten medizinisches Material mit je 50 Bandage (Basic), 15x Blood IV (1000ml), 15x Blood IV (500ml), 15x Blood IV (250ml), 25x Epinephrin autoinjector, 25x Morphine autoinjector
		\item 16 Ersatzräder
		\item 30 Ersatzkettenglieder
	\end{itemize}
	Möglichkeiten zur Reparatur bestehen durch die Logistiker.

	ACE-Einstellungen Logistik:
	\begin{itemize}
		\item Rearm Amount: Amount based on caliber
		\item Ammunition supply: unlimited ammo supply
		\item Allow Repair: Advanced Engineer only (=Logistiker)
		\item Allow Wheel: Engineer only (=Fahrer)
		\item Repair Threshold: 0.80
		\item Repair Threshold (Engineer): 0.40
		\item Remove toolkit on use: no
		\item Full Repair Locations: Repair Vehicle only
		\item Allow Full Repair: Advanced Engineer only
		\item Wheel Repair Requirements: None
		\item Misc Repair Requirements: Toolkit
		\item Full Repair Requirements: Toolkit
	\end{itemize}
	
	
	\section{Command and Signal}
	
	\subsection{Kommunikation}
	Zur Funkkommunikation stehen Funkgeräte der Typen AN/PRC148, AN/PRC343, AN/PRC117F, AN/PRC103 (Fahrzeugfunkgerät) zur Verfügung (-> Erinnerung: es wird ACRE2 verwendet!). Die Zuordnung von Funkfrequenzen obliegt der Missionsführung. Der Feind kann Eloka Maßnahmen ergreifen (=Feind kann ggf Funk abhören)
	
	
	\subsection{Durchführung}
	Die genaue Durchführung wird durch die Kompanieführung vorgegeben.
	
	
	\needspace{6cm}
	\subsection{ORBAT}
	
	\begin{itemize}
		\item Missionsführung (1x T100)
		\begin{itemize}
			\item Panzerzug (4x T100)
			\item Panzerzug (4x T100)
			\item Mechanisierter Halbzug (2x BM-2T Stalker)
			\begin{itemize}
				\item Mechanisierte Gruppe
				\item Mechanisierte Gruppe
			\item Mechanisierter Halbzug (2x BM-2T Stalker)
			\end{itemize}
			\begin{itemize}
				\item Mechanisierte Gruppe
				\item Mechanisierte Gruppe
			\end{itemize}
			\item Aufklärer (LSV Mk.II unbewaffnet)
			\item Aufklärer (LSV Mk.II unbewaffnet)
			\item Logistik (1x Typhoon Munition, 1x Typhoon Reparatur, 1x Typhoon Treibstoff, 1x Typhoon Transport)
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
	
	\section*{Technische Hinweise}
	\begin{itemize}
		\item Ace Medical mit InstaDeath
		\item Missionsstart (ingame): 1300 Uhr 
		\item Technischer Respawn: Join-in-Progress-Spieler spawnen bei Zeus
		\item Thermal ist deaktiviert
		\item Sichtweite ist auf 5000 Meter, Objekte auf 3500 Meter beschränkt 
	\end{itemize}
	
	\section*{Anhang}
		\begin{center}
			\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/startingpoint_NATO.PNG}

			\includegraphics[width=.8\textwidth]{images/detail_sofia.PNG}

			\includegraphics[width=.8\textwidth]{images/detail_chalkeia.PNG}
			
			\includegraphics[width=.8\textwidth]{images/detail_Paros.PNG}
		\end{center}
\end{document}
